大陸人真係好on9

話說放lunch去公司附近茶餐廳食飯
好多人排隊比錢（收銀係門口）本身都好擠迫
有個著西裝睇落幾敦厚既男人 企左係張檯隔離 塞住個通道唔知做乜9
咁我就越過佢 入去有waiter帶位啦（利申有好多位 但係搭檯的）
點知個西裝友即刻衝出黎 用啲大陸口音廣東話鬧 唔洗排隊呀你？
我同個waiter不約而同對望而笑
waiter話 咁你先囉
我就話 你入去先囉 咁多位

其實大陸人真係on9 咁鍾意衝出黎柒
可能黎香港唔知係可以自己入去坐/搵人帶位/興搭檯 係都要on99企係度等
唔入鄉隨俗 唔適應香港都算 仲要唔知自己柒 覺得係人地錯 鬧番人轉頭 真係得啖笑
諗深層佢都應該多謝我 如果唔係佢可能排都聽朝

唔係你佢應該lunch都冇得食

可能心諗點解冇人黎帶位

你又會讓佢咁 on9，直接屌返佢啦

我都有啲後悔唔屌佢